有冇人有出汗斑...

今年發現自己個身多左d一撻撻，
本身得條腰有，而加膀頭、背隻都有
上網睇話其實冇得根治 係咪成世都要一忽忽

係

有隻叫瀟灑嘅洗頭水，可以試下拎佢黎沖涼，每星期一次

用 azole 類 藥物 塗
真菌黎既姐 講到無得救又跨張佐

試過
冇咩效
腰個位 由細到大都有一點點肝斑

係一世
用d去頭皮洗頭水搽下汗斑位
同盡量唔好再曬

真菌黎，搽藥膏就好

淺色d都唔得？

藥房d人推薦果d係咪都有azole?

冇得曬咁陰公 點去沙灘

Azole 有好多種 佢地用於對抗真菌都好廣泛
同埋 汗斑係由 Malassezia furfur
最主要佢會干擾黑色素 所以好似斑咁
同埋佢鍾意 脂肪類 由其背部比較難洗乾淨 長時間濕
就感染了
而且佢係皮膚外層感染 無法引起免疫反應 清除佢地

成個背位胸口位頸位都係汗斑，前年日日用Head & Shoulders洗頭同沖涼，兩三個月就斷左尾冇再翻發，同埋之後可以用其他沖涼洗頭，你可以試下

用呢隻洗頭沖涼，等3-5分鐘先沖水
一星期一次，情況嚴重就一星期三次

沖完涼再用呢隻搽係患處

多謝各位巴絲 樣樣都試下 希望下年夏天之前會好

加油 我都有